環保撚幫東江水賣廣告

見唔到都算 一見就想飲 即刻飲左幾啖

識飲一定就咁飲水喉水既原味

發起一人一東江水運動
等陣番屋企即刻飲

收工即去

本來覺得好難飲，一陣再番屋企試下

即刻儲番幾十支 企係綠色和平門口慢慢飲
幫佢叫外賣
東江水配 pizza

Ok 今晚飲個番尋味

以行動支持

好想飲 見到個post唔飲都想儲幾支入雪櫃

Show Blocked User - irregular
正on9仔 今日又多樣見識

最鍾意飲東江水

我係咪要比環保撚捉去勞改

利申：東江水愛好者

驚以後無得飲
即刻儲番十箱先

說好的要同環保撚唱反調呢

嚇到我即刻儲十幾支東江水係綠色和平門口派街坊

我見到東江水想飲就非黑即白
你見到唔係環保撚就係反環保撚

邊個先係非黑即白屌你

支持樓主

依家問題就唔係我點睇喎 唔好對號入座啦
想飲東江水個嗰係我 但屌鳩環保撚個啲係下面班人

敵人既敵人就係朋友
最重要要係唔好俾機會令佢地覺得自己有正面既影響力

今晚一於飲番兩支

聽日飲

東江水真心好飲

屌搞到想飲，狗衝去番屋企開水先

你上左東方？